一人一個唔值咁多follower既ig紅人

我先！
Yauyauszee
論樣又冇，
論身材又平到咩咁，
論騎呢又唔夠騎民呢...
呢排睇佢啲相，完全係得罪化妝師系列

是旦啦，得1萬幾人

呀豬呀狗仲多啦

死八婆

乜水

啲like買返嚟

得萬幾個紅乜鬼人

真心咩？咁撚柒？

自己㩒入啲like睇，好多外籍人
識佢嘅人都知佢買like不過冇當面笑佢啫

你都好熟佢喎